# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-29 11:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: ../../en/base/gpsv2.rst:2 5dcf780266ca48f09e0fff9f34437bd1
msgid "Atomic GPS Base v2.0"
msgstr ""

#: ../../en/base/gpsv2.rst:8 9244f2f6864544a5a3032142401fb601
msgid ""
"This is the driver library for the Atomic GPS Base v2.0, which is used to"
" get the GPS data."
msgstr "该库用于获取Atom GPS Base v2.0的GPS数据。"

#: ../../en/base/gpsv2.rst:10 a4cdf840fdab408a9b113cb030ed335f
msgid "Support the following products:"
msgstr "支持以下产品："

#: ../../en/base/gpsv2.rst:12 cc9b24ba48ca4fc6bea04bacc7aaf2dd
msgid "|Atom GPS Base v2.0|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref a359aed5e2f04565bd113955de10b1db
msgid "Atom GPS Base v2.0"
msgstr ""

#: ../../en/base/gpsv2.rst:15 e511281ad6b147bea7bad19e1424496e
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2示例"

#: ../../en/base/gpsv2.rst:18 ../../en/base/gpsv2.rst:37
#: 4db2afe60cec4482aa4853e18869b99c db9cb06f12d34d5594a613ae704569b3
msgid "get GPS data"
msgstr "获取GPS数据"

#: ../../en/base/gpsv2.rst:20 b4d6a900be1b466c958bf0892a6e90bf
msgid "Open the |base_gpsv2_atom_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在UiFlow2中打开 |base_gpsv2_atom_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/base/gpsv2.rst:22 ../../en/base/gpsv2.rst:39
#: 5ef14434618e4994968c6cc4be0f8d10 a2fe28eaafcf4861bcdf0ceb6f331f6a
msgid ""
"This example demonstrates how to get the GPS data using Atomic GPS Base "
"v2.0."
msgstr "该示例演示了如何使用Atomic GPS Base v2.0获取GPS数据。"

#: ../../en/base/gpsv2.rst:24 1920e410565a47b7a898791aba32c68d
#: 41ab35fc49fb42fdb233da23ded31064 4ff7c542823a40069b344b19c7454567
#: 5335bc2068d94ace9ac6a80514842c04 55f80608ded64b98adfb86b3e18f6a85
#: 9be7592f37bd412d85277d59992efa06 a08be2df2bd64837a3e44f04ccec30bb
#: a3f24f86a72d463db4cafcb536540ac9 b5525203f77c4496af9316cdd5d1ac05
#: ca13e399edf749f9a194537ae6ada113 dda8d91b875e4cbc9e20249134a4433f
#: driver.atgm336h.ATGM336H.deinit:3 driver.atgm336h.ATGM336H.get_altitude:6
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_course_over_ground:8
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_date:6
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_date_time:6
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_time:6
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_latitude:6
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_longitude:6
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_pos_quality:6
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_satellite_num:6
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_speed_over_ground:6
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_time_zone:6
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_timestamp:6
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_work_mode:6
#: driver.atgm336h.ATGM336H.set_time_zone:5
#: driver.atgm336h.ATGM336H.set_work_mode:5 e1b8624ab9e2484eb17a3b5d600736ce
#: e4c9ba57f5dd4ae895cf3cf84c32c874 of
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2代码块："

#: ../../en/base/gpsv2.rst:26 2943e3a5f0174f5db9900b7a69c5e8f7
msgid "|example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref:25 fcf978feb3944781bcfb3ce412e4f097
msgid "example.png"
msgstr ""

#: ../../en/base/gpsv2.rst:28 ../../en/base/gpsv2.rst:47
#: 3b2c7e3e0a5041b9a0199e5dc9447930 76b2a30eb19b47cf983cf08e24626b57
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/base/gpsv2.rst:30 ../../en/base/gpsv2.rst:49
#: 1f131d0e013644aca537d7299df0d911 1f70b1e606fe4e53b6394a16e985cd85
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../en/base/gpsv2.rst:34 2caf920480684e83b117ba393445ca99
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython示例"

#: ../../en/base/gpsv2.rst:41 03e685b560a9422b82bae7043d14060b
#: 05d5ec02f99441c9a614f4e42bb2167d 0802a136a1df4483b8c54fa0b994754b
#: 0e5e69571ae141fa86c7fe8179d48725 37cd85b2abd1422fa1894559fd16a3bf
#: 561bc669c62d4f4abc39b8fc1673bad8 59fee429d9de467299916cc7d467363e
#: 7b291c0eb3414e5fac49b629c7d28b2c 8185b79a149d44058d956bfbc3320d3d
#: 8734703687d74cccaccc517aca97ddfd 88df83820c6749c78cfc241671e4df0a
#: 97629d4995404ab7aae51dda39ba8081 a44e16fb987f46eea7d983485f1774d1
#: ac53513f11d54fb5b47ad6a79e759c7b base.gpsv2.AtomicGPSV2Base:12
#: db8dbe03e39647d39b6846ce28e8786c dfe4b84e8b7c460a86a47fa9056393dd
#: driver.atgm336h.ATGM336H:9 driver.atgm336h.ATGM336H.deinit:7
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_altitude:10
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_antenna_state:6
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_course_over_ground:12
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_date:10
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_date_time:10
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_time:10
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_latitude:10
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_longitude:10
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_pos_quality:10
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_satellite_num:10
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_speed_over_ground:10
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_time_zone:10
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_timestamp:10
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_work_mode:10
#: driver.atgm336h.ATGM336H.set_time_zone:9
#: driver.atgm336h.ATGM336H.set_work_mode:9 of
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython代码块："

#: ../../en/base/gpsv2.rst:53 4a5833973f5a4892816941c8a7cbd8d2
msgid "**API**"
msgstr ""

#: ../../en/base/gpsv2.rst:56 738c3d8f8428467a854a6d49f8fb6ce1
msgid "AtomicGPSV2Base"
msgstr ""

#: 66b5c8b2d2d0462f8909d80d6ffae1d3 base.gpsv2.AtomicGPSV2Base:1 of
msgid "Bases: :py:class:`~driver.atgm336h.ATGM336H`"
msgstr ""

#: 4fee4a68ca394f9c9eef9539a39dd11a base.gpsv2.AtomicGPSV2Base:1 of
msgid "Create an AtomicGPSV2Base object."
msgstr "创建一个AtomicGPSV2Base对象。"

#: ../../en/base/gpsv2.rst 95df6b7e3e5d408d9191b35e52c959e5
#: base.gpsv2.AtomicGPSV2Base c859186e364247faadd92b1481714730
#: driver.atgm336h.ATGM336H.set_time_zone
#: driver.atgm336h.ATGM336H.set_work_mode e4fed1c213f5435284367be0c04348b4
#: faedc8cfc4c24d7b9c095b5ce53d7f3a of
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: 19c5bac809fb42c9b092a89c3451ad77 base.gpsv2.AtomicGPSV2Base:3
#: driver.atgm336h.ATGM336H:3 f4e5b0e9fa36439c9ff19d963dd86ad5 of
msgid "The UART ID for communication with the GPS module. It can be 1, or 2."
msgstr "与GPS模块通信的UART ID。可以是1或2。"

#: base.gpsv2.AtomicGPSV2Base:4 f3dc4ba4038e49079da25b7674d12dcd of
msgid "A list or tuple containing the TX and RX pins for UART communication."
msgstr "包含TX和RX引脚的列表或元组，用于UART通信。"

#: 0a7c167913a6480ca8ddeb71876721c0 335403eb8c7a462c91953d021ff4c18b
#: base.gpsv2.AtomicGPSV2Base:6 driver.atgm336h.ATGM336H:7 of
msgid "Whether to print verbose output."
msgstr "是否打印详细输出。"

#: base.gpsv2.AtomicGPSV2Base:8 eea9fd1505c8416194cff523ad2d18fe of
msgid "UIFlow Code Block:"
msgstr "UIFlow代码块："

#: 5a6a0f9d9a224da9b3c26df73087050a base.gpsv2.AtomicGPSV2Base:10 of
msgid "|init.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref:6 11deef1b1aca47f6b50040b004563fdf
msgid "init.png"
msgstr ""

#: dba6200457b34eaba993c00b825ca892 driver.atgm336h.ATGM336H:1 of
msgid "Bases: :py:class:`object`"
msgstr ""

#: 71ed6e0a61ad4b03b51123e7183312f2 driver.atgm336h.ATGM336H:1 of
msgid "Create an ATGM336H object."
msgstr "创建一个ATGM336H对象。"

#: 77d3444904be4445ad855d18d9a354cd driver.atgm336h.ATGM336H:4 of
msgid "The TX pin is the pin that sends data to the GPS module."
msgstr "TX引脚是发送数据到GPS模块的引脚。"

#: 490ae18557b44c099dd04d2e22864dbb driver.atgm336h.ATGM336H:5 of
msgid "The RX pin is the pin that receives data from the GPS module."
msgstr "RX引脚是接收来自GPS模块的数据的引脚。"

#: cd26b2524063435a819ecd98001aa72e driver.atgm336h.ATGM336H:6 of
msgid "The PPS pin is the pin that receives the PPS signal from the GPS module."
msgstr "PPS引脚是接收来自GPS模块的PPS信号的引脚。"

#: 6dd2df8644f845278df70d4407d4eb0f driver.atgm336h.ATGM336H.set_work_mode:1 of
msgid "Set the working mode of the GPS module."
msgstr "设置GPS模块的工作模式。"

#: 2d084576a33242519c775c2577215214 driver.atgm336h.ATGM336H.set_work_mode:3 of
msgid "The mode to set, defined by the GPS module."
msgstr "要设置的模式，由GPS模块定义。"

#: d4057ca7dd1543ebb62ee4c89e23bd9b driver.atgm336h.ATGM336H.set_work_mode:7 of
msgid "|set_work_mode.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref:7 b706b1bf288241e1aa5a3aa809542a3d
msgid "set_work_mode.png"
msgstr ""

#: d6aa59732b164ec487f57e681e1bf315 driver.atgm336h.ATGM336H.get_work_mode:1 of
msgid "Get the current working mode of the GPS module."
msgstr "获取当前GPS模块的工作模式。"

#: 0ebdcf2e10d649008a596badc52729ff 1b6d03e82b5346428882f7b3b7be1078
#: 24448cb33f24467cb4f5dc1b24112c02 3f9561d79d8c4b73a1eff6da62d9e7b9
#: 4bf824ae6d9241078d3a830db2a3e829 5f1f548ed1d64e60bd17d018a07ea3c8
#: 69da0769a22a49308a16d2abed18e248 6d89662060b54ba1bdc309425e6906c9
#: 820ef5b6cd014732a564ee8b9be83e27 841c4a83bfbe40cca87ce300cddf090c
#: bcdfd42ec48a4632a5e556f6744e5f90 ca3eda166e1149f7a79866ad7c5943db
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_altitude
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_antenna_state
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_course_over_ground
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_date
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_date_time
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_time driver.atgm336h.ATGM336H.get_latitude
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_longitude
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_pos_quality
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_satellite_num
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_speed_over_ground
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_time_zone
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_timestamp
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_work_mode of
msgid "Returns"
msgstr "返回"

#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_work_mode:3 e8be57e041e84ea5bef1ea6d97501ded of
msgid "The current working mode of the GPS module."
msgstr "当前GPS模块的工作模式。"

#: 169d0004a138408f9addc806d7014fcc 3eb06444c30f4d58b788a9224e39e7a2
#: 55aad1602d14459083a50a83f5ca9eba 56e2397bef1b47dea258e376906ee3b2
#: 6268e41b29f14fb39bd3eeec89297a48 626adf91932049e1b77bebd589b609cc
#: 94e2921599ff4ec69773528ebf005c41 98d7fdf99353487ea8a71de9faf2196f
#: a4bd95f4ef27415f93bb5d24952c8e19 b301e6b1f26c4fa485707b9d4134e870
#: c2d0bbbfe6684d948773c4ecae68bac4 dad8b5b64cbc425b88049439122c6bc3
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_altitude
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_antenna_state
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_course_over_ground
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_date
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_date_time
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_time driver.atgm336h.ATGM336H.get_latitude
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_longitude
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_pos_quality
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_satellite_num
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_speed_over_ground
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_time_zone
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_timestamp
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_work_mode of
msgid "Return type"
msgstr "返回类型"

#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_work_mode:8 e7dcbbf953c14dba8fa5a9ca0dc8896f of
msgid "|get_work_mode.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref:8 d2dc6abbe47246aa847e25e12d875fe2
msgid "get_work_mode.png"
msgstr ""

#: 8148e3b019cb4ae7b203c1036ccc6f1b
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_antenna_state:1 of
msgid "Get the state of the antenna."
msgstr "获取天线状态。"

#: a7fa00b3b863464b9eb9d8998c084807
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_antenna_state:3 of
msgid "The antenna state."
msgstr "天线状态。"

#: b98d672d30af4d3194ae76775c7cdf2e driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_time:1 of
msgid "Get the current GPS time."
msgstr "获取当前GPS时间。"

#: 2107801a8f234b2c9e686c7bd718f194 driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_time:3 of
msgid "The GPS time as a list of strings [hour, minute, second]."
msgstr "GPS时间作为字符串列表[小时，分钟，秒]。"

#: 0017e6f421714e618814af6864bd2b08 driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_time:8 of
msgid "|get_gps_time.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref:10 a18892b59330451a94f3e1cfbbb41a56
msgid "get_gps_time.png"
msgstr ""

#: 7303a6e83429432a9c9e983e1af76c58 driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_date:1 of
msgid "Get the current GPS date."
msgstr "获取当前GPS日期。"

#: 8489addf08f44a62a6b5f4d3e479670e driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_date:3 of
msgid "The GPS date as a list of strings [year, month, day]."
msgstr "GPS日期作为字符串列表[年，月，日]。"

#: b976195ee4724319a1f8c8274b8819ad driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_date:8 of
msgid "|get_gps_date.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref:11 beee83f4040c4dd6ae9a631288fe82c5
msgid "get_gps_date.png"
msgstr ""

#: 07963aa6b72f453ba77cac3e4b70e683
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_date_time:1 of
msgid "Get the current GPS date and time combined."
msgstr "获取当前GPS日期和时间组合。"

#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_date_time:3
#: ef4ae4253c5b487cb96f0962889125d9 of
msgid ""
"The GPS date and time as a list of strings [year, month, day, hour, "
"minute, second]."
msgstr "GPS日期和时间作为字符串列表[年，月，日，小时，分钟，秒]。"

#: 2ada2fbe86b0416aa1689610b05f3f07
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_gps_date_time:8 of
msgid "|get_gps_date_time.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref:12 f9d53175d626442481afdeb92a081b79
msgid "get_gps_date_time.png"
msgstr ""

#: 190dbc33a3c84ccf81a8c72ce2748feb driver.atgm336h.ATGM336H.get_timestamp:1 of
msgid "Get the timestamp of the current GPS time."
msgstr "获取当前GPS时间的时间戳。"

#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_timestamp:3 e433a7d2c39a47a89f2ea05c68dbfe86 of
msgid "The timestamp representing the current GPS time."
msgstr "表示当前GPS时间的时间戳。"

#: 868ed1b03f0240bd9f7eda7c4b67bc62 driver.atgm336h.ATGM336H.get_timestamp:8 of
msgid "|get_timestamp.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref:13 8946fade72604df6ae8c2920556dfbb4
msgid "get_timestamp.png"
msgstr ""

#: 5fc9ded70ccc46dc883d7536b8f4a45a driver.atgm336h.ATGM336H.get_latitude:1 of
msgid "Get the current latitude."
msgstr "获取当前纬度。"

#: abfcfc6129bd448cac85284d39abac37 driver.atgm336h.ATGM336H.get_latitude:3 of
msgid "The current latitude in string format."
msgstr "当前纬度作为字符串格式。"

#: c5ab3a234a194b8e886c048ba992d136 driver.atgm336h.ATGM336H.get_latitude:8 of
msgid "|get_latitude.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref:14 f5515392f74e49b4a2a520cd2e0a09a5
msgid "get_latitude.png"
msgstr ""

#: 8e8f804d8a4649e58e0659965b77aa33 driver.atgm336h.ATGM336H.get_longitude:1 of
msgid "Get the current longitude."
msgstr "获取当前经度。"

#: 2e6e56573d0b4995994eaf9db6aaf417 driver.atgm336h.ATGM336H.get_longitude:3 of
msgid "The current longitude in string format."
msgstr "当前经度作为字符串格式。"

#: c56ffbd9f4b64d49bf32fb0816503fc6 driver.atgm336h.ATGM336H.get_longitude:8 of
msgid "|get_longitude.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref:15 fde6af32051d4ee89ec4370b9b5d36df
msgid "get_longitude.png"
msgstr ""

#: 6ca261c6554e49ad91186a98e594a5bb driver.atgm336h.ATGM336H.get_altitude:1 of
msgid "Get the current altitude."
msgstr "获取当前海拔高度。"

#: b918e4d1cd5041bca33468b411fc1d25 driver.atgm336h.ATGM336H.get_altitude:3 of
msgid "The current altitude in string format."
msgstr "当前海拔高度作为字符串格式。"

#: 7b793055e47a49ada620a25d0ddf6a26 driver.atgm336h.ATGM336H.get_altitude:8 of
msgid "|get_altitude.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref:16 d9e8a1403cd942ceae3cafbb36d402d7
msgid "get_altitude.png"
msgstr ""

#: 4bff6030c1424c93b05b64caa91bb031
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_satellite_num:1 of
msgid "Get the number of satellites used for positioning."
msgstr "获取用于定位的卫星数量。"

#: 794fd51102ac4445aaa123545745cd5e
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_satellite_num:3 of
msgid "The number of satellites."
msgstr "卫星数量。"

#: 45a48b8ac0044012b97ea7c6b7533896
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_satellite_num:8 of
msgid "|get_satellite_num.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref:17 7a60739e376c4868acc4196c4aeed8c4
msgid "get_satellite_num.png"
msgstr ""

#: c8e815dc57a84596bb0f7f0e8b552fd5 driver.atgm336h.ATGM336H.get_pos_quality:1
#: of
msgid "Get the quality of the GPS position."
msgstr "获取GPS位置的质量。"

#: 283b059691aa410689901d7bbede51fd driver.atgm336h.ATGM336H.get_pos_quality:3
#: of
msgid "The position quality indicator."
msgstr "位置质量。"

#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_pos_quality:8 fad7dbddc87f4db597944b1a0556859d
#: of
msgid "|get_pos_quality.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref:18 7ee96c2551b54d11b55b64edaf637d21
msgid "get_pos_quality.png"
msgstr ""

#: 1e6be24b46ff4d87bc66165e5828ab41
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_course_over_ground:1 of
msgid "Get the course over ground (COG)."
msgstr "获取航向角（COG）。"

#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_course_over_ground:3
#: f050a6ea317a42418d946c7dc79212fd of
msgid ""
"Note: Only data returned by the satellite is extracted. If the data does "
"not display properly, it indicates that the satellite did not actually "
"return that data."
msgstr "注意：仅提取卫星返回的数据。如果数据显示异常，说明卫星实际未返回该数据字段。"

#: 447dafbee5e543ee8049727f4531bff8
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_course_over_ground:5 of
msgid "The course over ground in degrees."
msgstr "航向角（COG）以度为单位。"

#: 2267f4f458d64a9ab79ad4edf99dc5c4
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_course_over_ground:10 of
msgid "|get_course_over_ground.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref:19 da73ea51d99c41fdbfced0d09d5ac57c
msgid "get_course_over_ground.png"
msgstr ""

#: 666e86e89bcc44de989d5b0f6e34dc4b
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_speed_over_ground:1 of
msgid "Get the speed over ground (SOG)."
msgstr "获取地面速度（SOG）。"

#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_speed_over_ground:3
#: fbea0caeec1f46608eac81604ac9d3ea of
msgid "The speed over ground in knots."
msgstr "地面速度（SOG）以节为单位。"

#: 956473bf656b48b394f1d8106b6323c6
#: driver.atgm336h.ATGM336H.get_speed_over_ground:8 of
msgid "|get_speed_over_ground.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref:20 d0fb0e3fa9cf437eb380289d4d8e8271
msgid "get_speed_over_ground.png"
msgstr ""

#: c508a6df97f540d7b9584aca7c64915d driver.atgm336h.ATGM336H.set_time_zone:1 of
msgid "Set the time zone offset for the GPS time."
msgstr "设置GPS时间的时间区偏移。"

#: driver.atgm336h.ATGM336H.set_time_zone:3 eb4e724126af41168a135f88563f359f of
msgid "The time zone offset value to set."
msgstr "要设置的时间区偏移值。"

#: 269c04224b1d409f9e5a715a79a817e2 driver.atgm336h.ATGM336H.set_time_zone:7 of
msgid "|set_time_zone.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref:21 f976a4180fcc4cb1b0e3fc42c0c0ac19
msgid "set_time_zone.png"
msgstr ""

#: 7c2d59c6356b4f968fd3bbcf5c4bdb37 driver.atgm336h.ATGM336H.get_time_zone:1 of
msgid "Get the current time zone offset."
msgstr "获取当前时间区偏移。"

#: 2da9b014154a4e52bb208099eb7cb7d1 driver.atgm336h.ATGM336H.get_time_zone:3 of
msgid "The current time zone offset."
msgstr "当前时间区偏移。"

#: 11e8e7a6d55041f0ae1d52954de15be1 driver.atgm336h.ATGM336H.get_time_zone:8 of
msgid "|get_time_zone.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref:22 78725b33f9b34c22a79fd739912105aa
msgid "get_time_zone.png"
msgstr ""

#: 5e5a0dfe6e1d42e0b38dff35693e509f driver.atgm336h.ATGM336H.deinit:1 of
msgid ""
"Deinitialize the GPS unit, stopping any running tasks and releasing "
"resources."
msgstr "取消初始化GPS单元，停止任何正在运行的任务并释放资源。"

#: a87bf57b72414854a32d87ac117e06dc driver.atgm336h.ATGM336H.deinit:5 of
msgid "|deinit.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gpsv2.ref:23 9decd0ebecf44d629b0fe0b0520bf7b1
msgid "deinit.png"
msgstr ""

#~ msgid "The UART ID for communication with the GPS module. It can be 1 or 2."
#~ msgstr "与GPS模块通信的UART ID。可以是1或2。"

